一人一樣唔吞得 但係吞撚左既野

我先
食完雪條去打機
一鳩比隻怪打死左 嚇親
一吸氣 吞撚左條雪條棒

我同條女講射完落佢個口之後吐返出黎，但佢唔小心吞左，冇幾耐之後佢肚痛

精

好細個試過中秋節呀媽買左啲螢光棒
係搭巴士途中呀媽訓左我偷偷拎一支出黎玩
唔知要用手啪，我用牙咬
點撚知入面啲液體入左口 那那地

好記得個時坐緊熱狗
當時以為自己會死勁驚
我申大個口對住個窗比風係咁吹

仲未死咩

去睇醫生 照x光照唔到
要日日飲可樂 檸檬茶 搞到肚痛
屙完屎仲要拎筷子整開 睇下屙出黎未

好奇一問邊隻牌子雪條

香口交

你啲精有毒？

lm

可能仲係佢個肚入面游緊

山竹核

係雪條棍呀屌你老味

榴連皮 ，唔好睇少胃酸

死貓

U win

細個唔小心吞左洗潔精 個喉嚨燒著左咁

好細個, 玩四驅車
有部放左好耐冇玩, 入面舊3A池出晒水
我以為我倒瀉左野飲落去
於是諗住奶返乾淨佢.....

紙盒飲品封飲筒口個層（錫紙？）

黃豆咁大粒既金粒（真金）

煙

我想知咩味